[
{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku",
        "answer": "Terganti"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.",
        "answer": "Bayangkan"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.",
        "answer": "Lakukan"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.",
        "answer": "Senyum"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.",
        "answer": "Semangatmu"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.",
        "answer": "Berbeda"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.",
        "answer": "Kekasih"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.",
        "answer": "Temukan"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.",
        "answer": "Lakukan"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Aku dambakan seorang gadis yang sederhana aku ini hanya anak ________ .",
        "answer": "Singkong"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Hijau, kuning, kelabu anggur merah dan ___ .",
        "answer": "Ciu"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Usai sudah semua berlalu, biar hujan menghapus ________ .",
        "answer": "Hutangmu"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Bangun tidur ku terus ____ ____.",
        "answer": "Push rank"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Ada gajah di balik batu, gajahnya ilang ____ ___ ________ _____ .",
        "answer": "Saya gak tanggung jawab"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Sambil komat kamit mulut mbah dukun baca _____ .",
        "answer": "Manga"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Apa salahku apa salah ibuku, hidupku di landa ____.",
        "answer": "Wibu"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Kamu calling calling aku lagi _______.",
        "answer": "Ngising"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Aku tak punya bunga aku tak punya harta yang kupunya hanyalah _____ ____ _____.",
        "answer": "Waifu yang setia"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Sungguh aneh tapi nyata dengan si _____ .",
        "answer": "Dilan"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Apa salahku apa salah ibuku ________ dirundung pilu.",
        "answer": "Hidungku"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Bukan lautan hanya _____ susu.",
        "answer": "kolak"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Tak perlu tunggu hebat untuk berani _______ apa yang kau inginkan.",
        "answer": "Berani"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Ku terbiasa tersenyum senang _____ hatiku menangis.",
        "answer": "Walau"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Peluk tubuhku untuk sejenak dan biarkan kita _______ dengan pasti, biarkan semua seperti seharusnya.",
        "answer": "Memudar"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Peluk erat tubuhku sentuhlah jemariku, ________ sayap sayap partamu",
        "answer": "Rebahkan"
    }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
        "question": "Jomblo happy emang pilihan hati bukan karna tak mampu untuk jadi _______",
        "answer": "Kekasih"
    }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.",
  "answer": "Senyum"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.",
  "answer": "Kejujuran"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.",
  "answer": "Mengutarakan"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.",
  "answer": "Apakah"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.",
  "answer": "Kekasih"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.",
  "answer": "Senyum"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.",
  "answer": "Terkapar"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.",
  "answer": "Mungkinkah"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.",
  "answer": "Bayangkan"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.",
  "answer": "Apakah"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.",
  "answer": "Jawaban"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.",
  "answer": "Sekedar"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.",
  "answer": "Pergi"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.",
  "answer": "Kekasih"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.",
  "answer": "Temukan"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.",
  "answer": "Terulang"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.",
  "answer": "Bersamamu"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.",
  "answer": "Kenyamanan"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.",
  "answer": "Jawaban"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.",
  "answer": "Perihnya"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.",
  "answer": "Terima"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.",
  "answer": "Perihnya"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.",
  "answer": "Mungkinkah"
     }
},{
     "status": 200,
    "message": "success",
    "result": {
  "question": "Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.",
  "answer": "Tubuhku"
      }
},{
    "status": 200,
    "message": "success",
     "result": {
       "question": "Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.",
       "answer": "Tubuhku"
     }
}




]




















